每次喺街見到情侶 都會同自己講...

條女口罩後面一定係有鬚嘅

一除罩就會見到成面鬍鬚

咁樣諗完 心情會舒暢好多

lm

收皮啦垃圾

垃圾廢po收撚皮啦屌你老母

Gif?

無gif
0/10

gif呢

又快咗

搶口到...

Gif 你老味咩弱智仔

終於肯喺我post留言

：點解佢咁肥咁樣衰都有仔

生癌死啦你條垃圾

唔想俾gif耽誤我嘅9up

沒有 沒有 沒有

不如我帶你去睇醫生啊好唔好？

cls

帶我去ok

um...😅

我本身住醫院

佢遲死過你一日

邊間

唔知佢咩事 佢追蹤咗我 下下入嚟屌
起完底又似正常人

唔相認啦

可能同行行一樣係青山

成個人即刻無咁厭世

低調

香港人壓力大...
佢可能只可以用呢啲途徑發洩下...
原諒佢啦

屌講到我都住醫院咁

揾日我哋兩個去探佢啦

咁我咪對佢好重要

你係幫緊佢嘅人

講乜鳩丫，一腳伸埋去啦

戒gif了

每個鐘開3個post等佢衝入嚟發泄

no gif
0/10

伸向個男定個女...

咁又唔好，做得多會令佢唔好意思

你睇下幾多隻狗mon post
巧多負皮呀

不推文啦屌

呢個Post男朋友出定女朋友出？

今日人設係 男 a0 直

Gif呢 屌你

點解咁撚柒都有女，應該係ptgf 開緊工。

呢個肥佬屌好多靚女女優
仲要成日叫啲女深喉

設